［講武漢病毒］721老大何君堯作反了

今晚君事行動即將展開

2020財政預算案

之前有外國記者看到在武漢疫情中，醫護人員與病人苦中作樂共舞，還正在嘲笑他們表現古怪之際，歐美也受病毒困擾，這時他們才明白到，在逆境中要生存就必須保持心境開朗！感恩我們比起別的地方富裕，感恩我們對逆境早有準備。
今年政府撥出2,800多億元作「抗疫基金」，那是明智的，「開倉」派米，急民之所急。同時，我向財政司作出「開源節流，擴闊稅基」的建議：-
1. 開闢消費稅，以3%為起步點；
2. 將利得稅，提高至18% ；
3. 開設資產增值稅5% ；
4. 恢復遺產稅 5% ；
5. 重新推出乙類換地權益書作徵收土地誘因
6. 開發及優化郊野公園；
7. 活化強積金，容許40歲以上人士運用強積金去購買醫療保險；
8.政府帶頭投資大灣區；
9.下調教育開支，特別是大學撥款衡功量值地使用；
10.將某些政府部門如香港電台和新聞處合併，以精簡人手減少開支。

何君堯
2020年4月23日

11.要求政府根據立法會議員在選舉中的得票率決定人工

經濟衰退叫人加稅，佢個腦裝屎？

一見到個名就唸起721

佢個心態係派咗錢去做防疫，之後就要收返。
亦即係話，入咗庫房嘅就屬於政府唔係屬於交稅嘅人民

大學撥款衡功量值

佢冇講錯，佢講緊武漢既疫情

加利得稅不如住宅物業稅改用呎租累進稅率算啦

武漢？
係美國病毒

做足頭四樣